有咩弱智得過個撐字倉頡碼居然係qfbq??發明倉頡條死廢老亂咁作碼與用家為敵

完全唔係科技以人為本，要用家死記硬背啲碼

用速成囉

手手

用速成都係qq

咪就係，跟本扮曬野搞個分類就有問題，扮高深

因為撐同撑係一個意思?

好心轉左字樣就轉埋碼啦

一係互通

雖然用開倉頡
但都係記開英文字母qfbq
人地同我講手火月手我反而要諗好耐先轉到

牙 =一竹 撐=手竹

掰

唔鋸用拼音囉

速成有分版本
Microsoft速成打QH係唔會出撐

長知識係共產中文！！！係學到野啊！！

唔識打字不如喺電話download個倉頡字典好過啦

柬蒲

依家qq同qh都打到個撐字 用電話